Este é um projeto desenvolvido para a disciplina de Sistemas de Bancos de dados,
ofertada em 2016, no primeiro semestre, pela professora Deise de Brum Saccol, na Universidade Federal de Santa Maria, em Santa Maria.

O projeto conta com o desenvolvimento de Douglas Haubert <dhaubert.ti@gmail.com>e Tobias Senger <tsenger.eti@gmail.com> 
